[
    {
        "randomId": 628
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Banga ingata mbange indi tujye kwikorera ka kaguru ka Dondi i Budaha",
            "option_1": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_2": "Igihumyo; umwobo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Ikiganza",
            "correct_answer": "Ukuguru kw'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Negetse umuzinga ku ngoma ya Gahindiro n'ubu nturinjira",
            "option_1": "Umuvumbuko w'intare",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Imyenge y'amazuru",
            "correct_answer": "Imyenge y'amazuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Umuganda",
            "option_2": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igitabo cya Mutara ntawutagishengera",
            "option_1": "Inkari z'inkoko",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Mahina",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Ikibuguzo, igisoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku manga Imana ibaza impa",
            "option_1": "Intete y'ururo",
            "option_2": "Isuri",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_2": "Ururimi mu menyo",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Katurutse i Bujinja",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Agatsinsino k'uruhinja",
            "option_3": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_4": "Umuce wo mu irebe",
            "correct_answer": "Agatsinsino k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Ingwe",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira inka nkayikamira mu rubavu",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Ifuni mu mushike",
            "option_3": "Ikigoli",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Ikigoli"
        }
    }
]